（轉發）中共湄公河起水壩搞到泰國旱災 黃之鋒：香港人係時間幫返泰國手足啦

【🇹🇭中共湄公河起水壩搞到泰國旱災｜黃之鋒：香港人係時間幫返泰國手足啦🔥】

早前中泰大戰，泰國網民利用創意擊退小粉紅，仲畀路透社報道今次是係「奶茶聯盟」嘅勝利 ，代表追求民主自由嘅泰國、台灣、香港三地共同對抗中共威權主義入侵。

好笑嘅係，大陸網軍成場網戰被串到一棟都無，搞到急急撤軍，官方就繼續厚面皮話今次事件係「個別雜音」，完全無提當初係大陸憤青攻擊泰國明星Bright在先，宜家連一句道歉無，相信會直接影響泰國社會對於中國嘅印象，尤其是年青一代。

話口未完，泰國宜家爆咗單#StopMekongDam事件，事關中共係湄公河上游起11座水壩，搞到下游嘅泰國、老撾、柬埔寨、越南嚴重旱災，當地媒體已經開始批評中國一方面扮係「超級大國」，另一方面殖民掠奪東南亞資源。

唔好睇少呢啲民間不滿，好有機會打亂中共個「一帶一路」嘅如意算盤，早前原來好親中嘅中亞國家吉爾吉斯，都因為民間好多不滿中國資本投資嘅集會，結果要緊急叫停一個3億美元嘅計劃。

Btw 宜家泰國手足有難，香港人係時幫返人啦 ，幫手推post之餘，可以順手加埋Hashtag #StopMeKongDam
#MilkTeaAlliance

推

將水做外交資源
起水壩威脅斷人水

最壞 可以玩水攻

Push

香港咁多秦國，越南人，一早就是香港盟友

Calling Indian friends aka masala tea friends to join

#MilkTeaAlliance
#stopmekongdam

奶茶聯盟

做野啦

全人類twitter

Like and retweet

泰國人自己點睇？

支持泰國派戰機炸鳩左個水壩佢
中國=21世紀的納粹德國

手足可以咁隨便亂嗌㗎咩
要叫朋友

都係要出口幫佢哋

#stopmekongdam

有水有水，冇水冇水，有水放水，冇水散水

要不是中國.jpg